情景題 如果唔小心扯甩呀sir個面罩佢會唔會好驚？

有時行路會唔小心仆親 咁會好自然咁搵嘢拉一拉
行街嗰陣人又多
而定又多機話相機鏡頭影住
俾人影到仆親會好樣衰
唔小心扯甩教書呀sir個口罩佢會唔會嬲我

佢會打撚完你再告你襲警

弱智唔好出post啦

拉